## Liquidosoap, cose brutte

---

 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml
 OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml OCaml

---

* ci sono molti utenti che lo utilizzano, ma pochi che riescono a
  contribuire
* spesso la sintassi può risultare opaca e di difficile comprensione
* alla lunga difficile da mantenere
